[有圖] 我正式宣佈：謝師宴服飾進入新境界

那年十八都可以甘拜下風

推post

入左班？

件衫

搞咩

truth or dare

角度同取景都輸曬喎

如果已經入佐學堂 謝師宴完大把女排隊比佢揀啦 呢條散仔有前途

新世界既神呀

阿SIR做野洗唔洗你教

件咩背心黎

佢明顯玩嘢

右手邊條女，西撚哂面

做咩姐你

右邊條女

少年警訊?

都2017啦,點解張相仲可以咁低清

完全冇站著如嘍囉feel喎

慈母衫？

入左警校？

冇個種感覺

純綷從衣著角度

我同學着痛衣去

著住件狗仔衫以為自己好威

最尾先換咋嘛

我學校有人著TEE恤沙灘褲踢拖

意境差好遠wo
無人來人往，站著如嘍囉既感覺

幾時進化到著泳褲

勇者無懼

呢個只係玩嘢 冇乜毒的感覺

唔夠第一張揪啦
呢個有d玩野feel

左一呀Joe

食完之後d女排住隊俾佢屌

唔爭氣咁笑咗

我屌

咁樣攝衫，明顯有心

已畢業師兄表示 佢平時都係咁

林早洩

件衫好似有得買

究竟有冇謝帥宴會係女著得柒

好明顯專登
有咩好笑

睇完唔認老都唔得

好型棍

幾有自信 應該平時玩開

自信既表現

完全冇可比性

我覺得似海底奇兵個肥仔

呢條靚仔幾過癮

點解2017年張相仲可以咁低清

仲低清過那年十八

校服？

不了

講緊青係用咩手機， 我諗iphone4都清過你

求名

Seed ?

其實點解冇人搞個謝師宴毒撚主題之夜

全部人著哂呢套衫，
啲囡囡要著超細碼+剪短/剪爛條褲，
應該幾過癮

警犬

今日反炒散見到佢 佢好撚正

左邊條友咁似荷蘭叻

Seed or auntie

迅雷頭都好經典

求下有心人滿足下我呢個未破處既青頭仔，比seed出黎

差佬放蛇

犯された巨乳女子校生 校内でぶっかけ輪姦された優等生 美竹すず

民安隊咋嘛

學堂grad din?

點正法

有冇人反而後悔自己個陣著得太正經
西裝實在太事正
去番以前一定唔會西裝 ，著得on9啲

講到尾樣子問題姐 希哥著呢套衫當堂會唔同晒 毒撚最忌有自信

好明顥突登咁著

後面果個有啲似陳百叻

真心覺得好型

我舊校師弟
真心佢讀書好叻

靈糧堂喎

擺到明博上位啦下話
不過都唔夠那年十八咁毒
個構圖又夠強烈
展示到個對比

99%會成會金融狗
同班金融狗嘅打扮

阿joe

線上看

講真那年十八張圖無論角度 意境都係世界級

點解好好地謝師宴要cosplay扮狗

睇黎係同學喎屌

講真 我撐佢咁著wor
個個細路扮成熟 好撚柒

點解咁樣衰又可以咁有自信

佢俾人笑成世
時到撐返你落海

改左名啦，做咩唔加密呀

咁柒就咪著背心啦

睇到佢硬係要扮型就好想笑

想搶眼 只穿禮服作懶，著住靚衫怕著爛 ， 怎去盡興玩

一推一支持

咁都唔會著到咁掛 謝師宴主角又唔係你 smart casual基本啦

那年十八個長曝先係世界級

少年警棍喳

好撚型棍

係咪向那年十八致敬咋

而家班雞仔真係好夠吉我buy

誰可匹敵

那年十八個FEEL先型 真係理撚得你feel 擺撚明hea鳩你
但樓主個件擺明搏出位 想引人笑既傻鳩

完全唔係個皮喎

兩兄弟

有啲似胡諾言

咁多年都冇得輸

多謝你啊巴打

聰

著件西裝都叫扮成熟？ 小學雞未見過西裝啊？

陳百祥 + 阿叻 = 陳百叻 btw呢個角度又真係幾似

反你老母

哈

佢平時啲行為已經好癲
去尿兜痾尿係咁射落地，放咗學又係個操場度鳩跑圈

低能仔？
真心問

同意

屌我箇時考完試喺中環返緊暑期工
放工之後衫都無換就去 頭都無gel
諗返件黑色西裝 着到成個酒樓部長咁

冇神韻

富豪酒店

可以咁講啦

八兩金

舊相果種意境10年都後無來者，香港真係冇乜人有攝影魂

個日期似p上去

佢有人望有人理喎

警救5

完全無feel 收收皮先

擺明想玩串個場啦 仲洗撚跟你smart casual 呢d 潛規則咩

反而出位

呢個背心先醒，話比班無知港女知將來係黑警

有冇人留意到右手邊西而條女飛釘

有反應

差好遠囉

左邊好睇過右邊，得我咁覺得？

阿Joe

屯門TT_

我覺得佢型過右邊黑衫個哥仔wo

我都覺得係 霸氣側漏

出晒位喎

好撚核突

想點説好的美女呢

笑撚到我

係囉

其實佢係咪老師黎架？

原圖太神 跟本超越唔到
其他人都係過客，個世界只有自己
問重要影到其他人殘影 真係好正

腸油

少年警犬柒出grad din

迅雷頭真係好難忘記，真係好撚on9

睇咁多次都仲係咁好笑

一條女要比咁多人輪 錢真係唔易搵。

輪一次等於一個打工仔成年錢 我都想比人輪下